tvb套衝上雲霄根本就係神劇

比起男親女愛（我都超鍾意）有過之而無不及 呢排重溫緊睇頭3集已經俘虜咗 啲劇情結構好到

Ps: viutv fan

咁撚假都神劇

你講佢啲特技假？我覺得經典唔需要呢啲野喎

頭30集同最尾10集分開計就係！
最尾10集狂講Zoe

西遊記笑而不語

最尾悶到頂唔順

輸首主題曲

首主題曲點會唔掂啊 我講第一集喎

咁你西遊記本身係巨著 已經有個底托住

本身巨著有個底托住？
你睇返tvb版同其他地方版本就知咩叫天同地

咁我又冇話佢唔好